
Один отличный футболист, на тренировках был не зря
Молодец пацан, грубо говоря.
Забивал голы подряд мимо вратаря,
По три за раз, как я три хапки химаря.
Грубо говоря продаю свое авто за лям,
Грубо говоря за столько, за сколько взял.
Звонил один баклан, что-то там урчал
Что-то там качал. Пиздец, человек-печаль.
Я захожу в чат, там чатлане сидят
И по-моему между друг-другом грубо говорят.
Я говорю: Ребят, что за брань да мат?
Что за ватафак, а? Грубо говоря.
В Moscow полетел я, в воздухе паря
Хлопал когда сел, как упали якоря.
Ах, привет Москва, я снова у тебя
Я пиздец скучал грубо говоря.
Грубо говоря, утро — это час дня
Менты — это мусора, грубо говоря.
Квартира в ипотеку — это петля,
Знакомые — это друзья, грубо говоря.
Грубо говоря, утро — это час дня
Менты — это мусора, грубо говоря.
Квартира в ипотеку — это петля,
Знакомые — это друзья, грубо говоря.
Говорят, я упрям грубо говоря
Делаю биты один за другим подряд.
Для себя, для ребят, для других от косаря
Если не вариант — гуляй, грубо говоря.
Выпил энергетик — получил заряд,
Грубо говоря, всего минут на пять.
Захотел опять еще чуть-чуть поднять,
Вызывали доктора пол дня, грубо говоря.
Доверяй, но проверяй — так говорят,
Может вовсе друг не друг. А может враг?
Никому нельзя доверять свои дела,
Никто не сделает это лучше тебя.
Грубо говоря, на мобиле ни рубля
Когда по нолям — голяк, грубо говоря.
Наскоряк, на тяп-ляп времени в напряг,
Настрочил чуток, грубо говоря.
Грубо говоря, утро — это час дня
Менты — это мусора, грубо говоря.
Квартира в ипотеку — это петля,
Знакомые — это друзья, грубо говоря.
Грубо говоря, утро — это час дня
Менты — это мусора, грубо говоря.
Квартира в ипотеку — это петля,
Знакомые — это друзья, грубо говоря.
